4月14 有冇人會由大阪過去名古屋？

想租架車揸過去 有冇人夾份？
我會揸返去大阪 所以唔使比異地還車費